尖咀生果鋪搞乜春

入到去諗住望下有冇SE睇，冇都算。佢老味有啲人係咁係度跟住曬，眼超超😡。望到佢跟住佢又走開扮望其他嘢。隔左一陣見到佢又係差唔多方式跟新其他入唻睇嘢既人
其實生果鋪se廣告扮黃之後係咪請定啲便衣保安怕比人搞？定係真係有狗係到想搞生果鋪？

upmud9

jm9

你咪講一句
我自己睇得啦

做零售唔同客吹水好悶

Se咪即係8咁
有乜好望

最大問題佢唔係藍精靈 🙄

咁係乜

我都想知，重要唔止一個係咁

1999
睇你講野 現實都係矇下矇下 比人跟好正常

門口玻璃門影張相

便衣狗黎架屌佢老母

上次買機有個着便服四眼仔係咁望住我，之後同個藍精靈傾傾下佢提我話間鋪好撚多便衣狗check人用假卡。

仲話佢地專捉後生，有次有條女買完機出鋪頭就捉左佢去check 買左啲乜，嚇撚到佢喊住入返間鋪

便衣狗係人地d鋪頭開工洗唔洗出委任證？

唔怪得怪怪地係咁跟出跟入
同埋有人俾錢買野會特別行埋去
DKLM